支持含大五人幫！

我今天是作為一個FM跟你們講的。你們連登仔千萬要注意啊，不要「見著風，是得雨」啊。我感覺你們連登仔還要學習一個，你們非常熟悉公平這一套的 value（價值）。你們畢竟還 too young（太年輕），明白我的意思吧。我告訴你們我是身經百戰了，見得多了！啊，含大的哪一個學系我去過？師兄他們——你……你們要知道，含管的烏大龜，那比你們不知道高到哪裏去了。啊，我跟他談笑風生！所以說連登仔啊，要……還是要提高自己的知識水平！懂我的意思啊！你們有一個好，全世界跑到什麼地方，你們比其他的廢青毒撚啊，跑得還快。但是呢，問來問去的問題啊，都 too simple（太膚淺），啊，sometimes naïve!（有時很幼稚！）計contribution也要按照基本法的。

利申：(含大生)冇條件支持五人組打壓樓主既伸冤行動

OK

兒登仔應該唔識老江呢個梗

To 含大仔:
中國有一句話叫：「悶聲大發財」，這是最後的！
咪撚再衝出嚟柒

你乜撚樣大呀？ 嚇鬼呀？
我地恒大幾時講野要你批准？

重以為你想話
bzbz
ak哥
48
18
紅葉

我都以為係